[突發] 去8.11支持警隊大集會有$850派！！！

計埋海鮮宴有成千蚊
有冇人打去試試佢